依個list伏唔伏😫

新手砌機 就咁上網搵list 各位巴絲覺得依張list有無野改得😫 最好可以改完平小小🤤

你唔超頻買7700好似著數d 包埋風扇？
見你問得伏唔伏 估你都唔會超頻

唔識超頻🙄 主要夠玩pc game 就得.. 同埋我上網睇 好似又要cpu要推得郁gpu先唔會晒左張gpu 所以覺得依啲list 實互相夾晒啲硬件先直接睇依啲list😫 除左顯卡係咩之外其他我都唔係幾識睇😫

仲有4日出8700

1080ti價錢，1070享受

個機箱買咁貴？ ssd淨係for os uv400算啦 for game就evo 960/pm961

各位巴打可唔可不講直白啲 小弟真係唔係好識 求助😫😫😫

1080好似要5500$ wo😱

腦場最愛你呢d客仔

換平D機箱
用7700

就兩樣，其他OK

移動atm

歡迎光臨

咁多位巴絲負評你,你諗清楚

我俾D建議你
CPU直接用Ryzen 7 1700, 散熱可以用返stock夠
120V係漏風一體式水冷而且有混合金屬,會腐蝕
假設你鍾意用返ASUS Strix系列底板,可以用平D嘅B350F
RAM請直上3200MHz, 可以考慮買多一條16GB以備不時之需
火牛請用十年保養Corsair RM550x

case 換Fractal Design Define R5, 佢 d filter 易拆好多, 同埋平 d

嬉戲list

又唔撚係玩全水冷買咁撚大個箱做乜鳩
又唔oc就用b板啦
咁鬼貴買塊板又用唔哂
減哂d錢夠出水冷同1080

仲買7系已經係大伏

因為有朋友話ASUS底版同顯卡會好啲 我又唔識 就咁上網搵list出黎.. 我搵下你講果啲硬件先😮 謝謝

B版姐係咩😫 如果咁既價錢執一執用到1080 ching會唔會有list 比我參考下 對電腦唔係幾熟悉🙏🏼🙏🏼

SSD寫到明缺貨中仲督

13000 得1070+7700K....

AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2320
ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B HK$ 595
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1180
Zotac 索泰 GTX1080Ti Mini 11GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (CRP10810G-10P) HK$ 5799
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 530
<SSD>Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 880
Lite-On iHAS124 24X DVD Writer /SATA/黑色 HK$ 109
Cooler Master V750 (Modular 模組) 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-750-AFBA-G1-UK) HK$ 855
Sharkoon VG4-WB(Blue) 藍光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 350
$12618

想CUT COST 可以 CUT張卡落1080
ZOTAC 1080 MINI $4050 @ 中田

$10869